烏大龜你即刻同我躝入嚟！！！

唔睇卡通就咪撚入動物台，死去學術台同你班道友含拉

下次畀我係動物台見到你唔好怪我心狠手辣

He is 碎星石

咪能扮睇吾到牙

叫禾？

都話唔系你，咪能次次都彈入黎

開左po了

做到嘢

好嘢

龜縮

點樣心狠手辣法?

號召動物台人脈吊7佢

你有架咩

我大佬黎明有

死人有咩號召力?

成個服侍部都等佢嘅歸來

廢龜畀我講中扮睇唔到

你做保安有21k咁多？返十二個小時啊？一個月放幾多日？

但你夜班好傷身而且日夜顛倒斷六親無曬friend